而家下一步係點，冇晒大型行動

而家得7/6號，晚上9點有追悼晚會，有時間既請大家出席！

接住下一步點？
大家讚唔讚成圍禮賓府
立法會暫時可以停一停先，已有國際回響，同埋要維修幾個月，開會起馬都要下年

如果要再造制聲音係咪要圍禮賓府或衝擊？
英國佬真係好識揀位起，地理位置禮賓府的確難攻同難集合，但林鄭就係入面，就算係出面叫都嚇撚死佢，強迫佢回應同對話，同時衝禮賓府就預左差佬一定會開鎗，大家有咩睇法？如果再等10/1 既，就太耐 冇晒壓力比政府同中共，比到好多時間佢地做野，同時外國都淡晒件事，難得而家咁團結同團火最旺既時候，係咪適合再升級行動？而唔係聽完佢地講廢話就算，5大訴求咩都冇回應過，點對得住烈士同戰友！

正皮:同意
負皮:不同意

我自得要冷靜下諗諗

依排見d whatsapp group 開始有d奇怪遊行
如九龍區7/7 3pm 遊行 （無主題既遊行）
又如光復屯門公園遊行 6/7 3pm

臨臨種種 我覺好怪
好似遊行就係假期活動之一咁

大家點睇？

九龍個個 係想影響下大陸人，等佢地知有呢件事，等佢地有機會傳返中國製造聲音之類

屯門就應該搭單想集合人去光復，都係好事既

而家冇大型行動的確可以分開做d對香港好既野

推下 ， 想知大家點諗
留言屌我都冇問題

九龍個張宣傳野
無主題既？
得d feel我認得...
點叫人去？

依兩個活動 似晒力晒元氣多d...

個個星期日遊行

而家事實成效不大，造成唔到壓力，佢地已經唔驚呢樣野
只會浪費大家體力，每次更少人

建議有主題（如有新野發生）先再行/集會

所以我提出想大家比意見

可以今個星期停一停
啱啱71完 比主力/和理非停一停

文宣出反長輩圖？ 唔見長輩圖好耐

大陸想郁手
近期港府一定有行動
今日搞起底組係step1

我反而覺得應該要安撫情緒先，大家由6月9號撐到而家，已經出現左好多情緒爆煲嘅問題，今日幾單企跳就係例子。要記得示威者唔係軍人，抗壓力唔會好高，所以大家係時候抖一抖，如果身邊有朋友容易情緒不穩就搵一搵佢地先。

咁講可能會畀人屌，但係我覺得而家穩定情緒比起任何事都重要，休息左先可以繼續戰鬥

直接d講
依星期宣傳為主 研究走勢
因應政府做法做應對

我覺得下一步 照申請去政總示威 果到先召集到人

堅持5大訴求先 唔好轉移話題搞其他野

係 ， 係要休息，但唔可以耐
香港人好易善忘
同時有好多人唔甘心就咁就完

要等時機嘅話等到幾時先有 朴謹惠果時人地連續幾個月weekend出嚟添
社運要有連續性keep到個noise
唔太chur體力 一星期一次其實ok

要一個大眾都buy既時機..
我依家睇就唔覺有

唔好同韓國比 香港未進步到咁

其實大型衝擊大家都睇到71對造勢唔太work。

抖抖先啦放完大絕

個人覺得就算勇武派行動，都唔代表遊行可以停。任何統治者下面有人吵佢都一定頭痛，我地行左五次，林鄭唔理唔等於佢不痛不癢，佢只係死頂，就算係大陸，有遊行示威，即使壓左落去，中央都會派人落去照肺，更何況係香港？打我地實唔夠打，但可以煩到佢pk，到時佢無得唔應，好似針灸禁，頭幾針你都頂到，但一路針十幾針呢？你實要叫個中醫師停停。我地覺得遊行一兩次就夠係因為過去多年泛民無能，行一兩次就算，所以政府都係拖，諗住你地行多幾次熱情會消退。睇下民選總統嘅韓國，都係「九行九坐」左十幾次，先迫到朴槿惠下台，香港人系遊行方面真係要比啲耐性，個個星期日遊行，每次幾十萬人都夠，滴水穿石。勇武派亦唔一定要次次衝，有虛有實，保留實力之餘，亦消耗警察精神同體力，間唔中又快閃圍下政府部門或警總，等佢耐唔耐唔知時就要ot無得準時收工。總之一個字——煩！